其實賭波賭馬年輕化 馬會可唔可以整下個app個iu唔好咁7

即場幾多分鐘都無得睇

落後到死

racing touch 連iphone都冇支援

Agree 我諗住係到收集下意見 腥封email比馬會

agggr

登入麻煩到 手指登入咪得囉

特別係澳職 幾點開波都唔知

場場都遲開波又要搞即場

以為自己買個陣踢左一半 點知原來岩岩開波

獨市生意

非常認同